你班割撚可唔可以收皮

唔好成日做問題兒童係度問人割定唔割,

打緊字既你同我好聽就叫冷氣軍師唔好聽叫做花生友炸,

人地先會搵命同前途搏果個,人地唔割鳩我地都偷笑啦

分清楚莊閒先好唔好呀割你老母